水砲車簡介會

Dllm死黑驚
攞哂香港人啲錢買部咁嘅垃圾返嚟打返香港人

四十米外係癈既

四十米那個示範失誤，應該係一個掩眼手段，用來誤導大眾，這是我看直播看到的及在埸警司主持簡介會閃縮支吾爾對。